邊個仲夠膽話牛三

個腦應該有D問題

牛軍 吹號角！！！

得閒去睇吓醫生

牛腩三號

升就妹下妹下好似便秘泌屎咁泌成日先3~400點，跌就整一大碌棍出黎，真係多撚謝晒

乜牛三係咁架咩？

識買一定係買熊，一日就60格

305牛軍暗號

人黎啊青山走犯啊

出完呢D Post咪正式牛三囉

牛三，32000必到

布神睇殺到咩位最多295？

眼光一致呀師父

你咪開熊試下

消息市當熊市，笑死人咩

開牛個D都已經非死則傷 唔好話熊唔熊市 我就話冇熊市冇牛市 只有上落市

睇醫生唔洗錢呀

同個醫生講牛三 牛軍已經吹起號角 講多幾次 應該唔使收錢

牛三日日升

X10

X11

我睇個股, 理得你個市係牛幾

邊隻講黎聽下

化雲哥首選486